[COYS - 熱烈祝賀利物浦英超五連勝] 熱刺球迷吹水區 85

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會沒有主場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017/2018
國際冠軍盃 冠軍：2018/2019

2018/2019主要職球員

Rubbish Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- Mauricio Pochettino 普捷天奴

Assistant Manager
- Jesús Pérez 佩雷斯

Goalkeepers
01 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
13 - - Michel Vorm 禾姆
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加

Defenders
02 - - Kieran Trippier 查比亞
03 - - Danny Rose 丹尼路斯
04 - - Toby Alderweireld 艾達維特
05 - - Jan Vertonghen 華湯根 (third captain)
06 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
16 - - Kyle Walker-Peters 獲加比達斯
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧希爾
33 - - Ben Davies 賓戴維斯

Midfielders
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
12 - - Victor Wanyama 雲耶馬
14 - - Georges-Kévin N'Koudou 尼高度
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高
19 - - Mousa Dembélé 丹比利
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Christian Eriksen 艾歷臣
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿

Forwards
07 - - Son Heung-min 孫興慜
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
18 - - Fernando Llorente 洛蘭迪

Out on loan
38 - - Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯
25 - - Josh Onomah 奧奴馬

Don’t know do what
N/A - - Vincent Janssen 贊臣

on9 後備個幾個有咩好屌

真熱名單Update @20180903 連會員名, 39人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既, 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.

Regards,
Levy.

K.Trippier

Villasboas

Alderweirelamela

無敵破壞王

薪火向上燒

十二樓嬌拔

吉田董

係愛呀哈利簡尼

平安鐘叔叔

細屎忽Winks

Sonny_7

唯毒我心不變

JuanFoyth

大俠郭靜

田中菜津美

Lamela

太郎

MarcusEdwards

(迷普)食完又要痾 > 唔迷普痾

屌你alli

Van.Vaart

秋元真夏老公

丹尼路斯

淫心黃黃

熱刺的歌

吉高由里子

笑忘錄

樓下係戇鳩仔

嘉喜嘉

人生路

蒼老絲

無理小五郎

蝦你揀尼

EtiCalb

八杯水

阿蘇.艾確圖

Daniel Levy

港大A09

哈你老味

怨婦熱

都唔知仲有咩好屌
屌足咁耐都係個d

攻勢由右閘帶起
輸緊要換左閘加強進攻
呢隊波真心突破左足球理論

靚仔

早抖各位

明明打4後衛好地地係要轉返5後仲要唔打防中送個中場俾人 真係好想知肥普個腦諗乜

做熱狗原來要貼波3圖

垃圾波

失三分係失落 以前失分都會係咁屌
反而今場冇咁嬲 套form係咁踢 係個別球員狀態差
但失波真係冇野好講 屈福特踢得好好
個度氣勢惡到

當我迷信啦好冇 4場入面3場山神正選都失波
大家一齊參透下

禾姆條死廢柴有冇撲過波？
0反應？笑死人

我脆今日竟然最正常

死番入你老母塊西啦

其實無睇
睇你地屌算
希望國際賽無人傷同肥普諗過唔使左閘嘅陣

無啦啦點解3中堅

中場掃蕩力不足
始終都係要dier /雲耶馬是但出返個

比人打兩下快炸兩野就gg左

下場主場再輸

咪係

成條防線跌左兩個level咁

一早講左 Dier 好重要

又比人負評

守高空波好有問題。
之前果幾場有運先冇輸到

防中重要性

講真唔明你地點解成日屌查比亞
唔覺奧利亞有咩勁過佢

唔係lkk咁撚廢上半唔止2:0啦

屌你地下場醒定少少 唔好輸比死痢狗

左閘好地地用返我咪得

岩呀清

yes
出3m 一件鬥屈仔黑鳩

今場脆防守好勁

因為我地曾經擁有美好既walker

btw傾最尾個球頭槌上場就死角入呢場就龍都唔中

而家dier退化到又鈍又矛喎

你穩定啲啦屌
比番1516 7成ok?

你放心 輸硬

實比人456

呢場一下set比隊友打second ball都冇 唔知佢想點

你出幾分鐘都俾人撞到扑係到

唔覺喎

Thx

靚仔有咩用呀
你睇下隻脆狗樣衰到

乜鳩M.Pichittino爆閘狗琴日唔係好串架咩 做乜今晚潛撚哂水呀

炒撚死痢狗 五連勝

kane用頭其實成日miss
但入既又唔少

下埗輕手啲ok?

對住利條鋒線真係輸硬

屈仔唔係弱隊仲要中場咁硬淨有乜理由出大屎忽一個頂人地中場

而家dier就好似kaboom咁 成架遊輪咁大舊 成日又唔集中

自己手足都屌

隻野狗

可唔可以幫手討伐佢
上兩個post都打佢唔死

老實講覺得搵到脆比獲加好既地方
但搵唔到奧利亞比查比亞好既地方

佢不嬲腳好過頭
頭入親都靚
EASY 會炒

Son 幾時番黎

爆左去邊?利區?

下場對利

轉陣贏咗會變戰術大師
而家變小丑了

佢好似個個po都爆

死球平飛球點撲
加山都俾唔到反應啦

癲佬

你老豆就係你手足
其實佢都係你老母生出黎

上po有人話山係黑氣石
其實vorms先係

輸都算
希望肥普睇到dembele真係跌哂
唔好場場死攬 唔係有排輸 thanks

咁嘅勢點打痢狗呀

人又唔買
alli kane erikson 擺明50%都無又要場場焗住出
點啊..

8場不勝

連登熱刺球迷不嬲低質
影衰曬真正嘅north倫敦熱刺球迷
最鍾意鬼打鬼同支那人一樣

btw 洪七公你咁撚樣衰就咪撚講嘢啦

波又傳失
連最勁嘅護球能力都冇埋
真係可以放棄

出佢場數應該有一半係輸波

頭先個post我都討論緊

你老母生咗你隻狗真係

雲爺爺所以今日要睇

巴打呢度你算係最有水準

Show Blocked User - M-Pochettino

下場唔買怨婦讓球真係對唔住馬會
熱咁既閪波
中場就老弱殘慢
閘位又慢又冇用
前面冇人有態
後備又差
肥普臨場應變又冇改善過
最慘係冇鬥心
憑咩贏到報仇心切既猁

貼埋波衫

留名

之前有人話三中堅唔好出dier
經過今場我諗唔會再咁講
dier搭wanyama好過

仲有7場就有工開

今次支持 d杯賽全部都係佢

唔係點樣證明畀班垃圾睇

wym辭咗份文員先啦

屌你老母成班 喺現實應該係垃圾

直頭唔應該再用3中堅
兩閘無速度搞到3中堅個空位仲大過雙中堅

dier搭意粉再搭456再搭bd脆2閘
連u都冇得u 淨係係後場橫傳

牛清 同 柒公 都冇

點解又無左d留言
頭先踢緊又唔見係咁樣既

一字橫傳

一有入波就唔見幾個留言

多謝祝福
唔講以為呢到利 post

豬波快樂

要帶住輸波心情等2星期先再比賽

出親vorm好似真係冇clean shit

豬撚到咁 輸少兩粒當贏

今季我熱送6分保送猁 1路好走

今季轉會冠軍痢

下場熱手足齊齊買痢賺返啲先啦

頭先踢緊我有留言喎戇鳩仔

季初例柒

vorm同llorente一樣，額頭刻住個硬字

有冇手足真係買左主w成5倍

下盤炸

無

老蘭嗰下轉身反應慢半秒咁
雖然唔會怪佢
雪到硬晒

下場痢客Win應該冇咩肉食

3勝1負賽果上又唔算柒
係又1-2 咁輸柒

上面已經有班猁入左黎，全部block哂

買-1
再買埋456波膽

其實三勝一負係呢五年黎開季最好既成績...

咁我地個題目又好難怪班狗唔入嚟嘅

冇 果然係唔會有錢入落馬會account
為表支持我決定下場買客勝同和

我諗輸俾傳統強隊唔會咁大反應
但輸俾屈仔

雖然人地計埋今場4連勝了

輸比咩隊都唔係問題 除左打比
但係只係輸係換人問題就點都唔順架喇
人地兩個簡單既攻勢就較掂

公道講
topic咁似入錯都ok嘅
唔係攻城就得

講兩句咪當吹水

講事實都唔得
中場差人幾皮
後防又唔夠人穩
前面把握力又弱過人
仲要上季明黑鳩利
今次輸硬啦
只係希望唔好炒太多

yes 好過條流浪狗

呢幅圖有冇貼堂

想買哩件TEE

其實唔係入黎發癲都冇咩野

疤打升班馬主場都失兩粒

真熱刺球迷報到

巴打係咪想放波衫？黑色果件幾錢？

師兄好幽默

其實係賣我地啲簽名
波衫墊底only

好似你哋咁窮咩

麻煩留住加返我入去

岩啊 咁富貴咪學森林巴咁玩囉

小注細波3.5@1.4x，然錢但冇感覺

隻傻狗又入嚟刷存在感

森你老母淋巴

你咪就係隻傻毒狗囉

邊個再話我唔係熱刺球迷嘅死全家

唔順超咪擺低十鳩幾張季票黎大鳩我

屌你老母又唔係喺英國無啦啦買貴錶做乜鳩呀

假狗都幫手起球場咁偉大

你老母就假狗
你憑咩話我?
有咩證據

盡力起球會啊

你條友仔真係影衰熱刺

reddit 見到你條傻仔連英文都唔識講 就笑撚死

唔該曬喎

咪理佢啦 網上鬧交好無謂

岩啊
唔順超 咪唔好睇

其實我乜都冇做錯
我真心捧spurs佢哋針對我

點會畀你哋班垃圾影響我

I see.

佢哋 話我係 間諜 但係又搵唔到證據所以就老屈我

不過森林吧 你咁有錢 應該唔會好似佢哋咁一般見識視覺咁窄

啲人開Post冇人理，又話人現實好失敗
依家係到冇人理，又話人地唔當佢自己友
你係成功既，洗撚係到刷存在感咩，翻你既Reddit啦，英文人

唔好趕佢走啦
全po都屌既user真係好難得

一開始你哋就 對我先入為主
老屈我係假熱
我串返你哋幾句都好正常

想證明自己係真熱
下場打完猁出去公海同班利狗死過咪信你囉

有時我都唔知邊個影衰我地，個個狗竇Post都爆人閘

熱刺影衰熱刺

其實大家都中左計

咁樣係為左叫人買多D波衫

主席又嬴

我不嬲都同利dog死過

一言為定

各位唔該唔好貼我
唔想比想假熱知道
就當我係sau牙孔吧

你同佢差唔多樣都係咁樣衰

牙孔

綠色果件真心有興趣

全熱post甚至全波台都知條友係on9嘅情況下
條友存唔存在真係無乜所謂

香港好似有幾件有入貨

我都好想買
但諗到今個夏天冇買過人就唔想益利維

我淨係買過上年紫色風褸
波衫極少買

8月幾咪提左大家過50磅免運費

話人戇鳩又解釋唔到

希望呢個唔係你，係你share acc 個個fd... 下場快D搵你個fd 一齊睇波...

今年轉會搞成咁，話左唔資助主席鋪草皮

但我好想買spurs件白tee啊

AIA 三個字真係令人卻步

btw, 有無牛ching 刻薄請人既cap圖？

唔係紅色先買得落手

的而且確係我
你睇我個post我係話去利狗主場挑機
同埋係因為我個friend免費請我去我先去吸下

你應該都係外國住慣嫁喇? 成日周圍現場睇波係正既～

講番場波 個人意見：

肥普換人遲就係老問題 睇黎都唔易改

但喺冇Son 冇Lamela 之下 佢可以做嘅真係唔多 呢個固然係冇買人之下嘅惡果

Dembele 下半場跌曬Watt 失第二球都係佢比對手企喺度頂入

用winks 換Dembele都冇可口非 落後1:2之下 出Winks好過出Dier 起碼winks 識向前踢波 同引球推進

Toby當然好過D山好多 但呢度有啲巴打對D山又過份嚴苛一啲 以佢年紀 同今場表現 其實算係咁 係比Deeney喺右邊壓贏咗一次明顯失誤

Lucas Moura 真係好落力 有幾球佢有走位都冇人比 希望㚒落會更好

其實踢三後時 兩隻閘打中場咁拉闊到攻勢 亦都唔算只喺度U型傳球 可惜下半場就輸兩球死球

我喺三個月之前已經 係咁屌鳩利物浦
唔明點解會有人話我係利狗

巴打終於明白我嘅苦衷
我好感動
請大家唔好再屈我

外國又唔買季票 垃圾

我無睇
但守死球同換人真係肥普兩大弱點

同埋唔好再用手上埋閘出3後衛啦， BD無攻力， 佢同脆又慢，點打wingback

冇時間呀我好忙㗎ching

查實你幾多歲左右？口吻其實幾似鬼仔性格, 應該外國長大？ 英國睇波文化係正既.

(19)過咗去幾年咋
其實諗返起我喺連登同人嘈都係好戇鳩
可能太悶
所以成日上連登玩嘢

其實Watford 喺邊路做唔到咩攻勢 所以今場trippier 同Davies 喺防守上冇露出缺乏速度嘅問題

Trippier 仲其實守得唔差

佢兩個冇速度 但其實打3後時 佢地似打中場 拉闊兩邊同斬波多

即係咁 如果好似上季咁一味打4後 咪仲少變化 肥普今季有唔同陣式 有得變吓 都係見好事

早兩季熱刺最順嘅時候 都係不停喺四後 三後變陣 往往喺疆持時收到效果

屌你入嚟挑機

琴日你哋班師兄心情唔happy
用咁撚高價買咗個卡利奧斯返嚟

巴賽呢d咪功力lo
7-2呀大佬
我諗歐聯都係咁

都明，我都去過外國讀書，堅悶。
不過你幾有個種英國球迷直率性格，
你身邊d fd 都係外國人?
anyway, 訓先,都攰喇

我呢邊 而家啱啱先 準備去食晚餐

btw 巴打係咪以前留學英國?

唔會都係咁囉
應該係連果2球都入唔到 直接比人中出7球

789

樂觀啲

呢場巴塞個對手好似對咩隊都玩對攻 唔會守
到時應該4:0 5:0姐

仲差34場就可以開口中

已經冇盲目咁為屌而屌同埋放大佢失誤咁屌山神
剩係睇失球數字 有佢正選就一定有失波
當然有睇成場波都知失個兩球唔關佢事
但咪想講係成條防線問題 之前好低能咁比喻
有山神既防線能力值 30-40 冇佢既防線 99

或者套3中堅同埋4人防線 對手會用唔同戰術/心態打你又係一大個問題
尋晚屈福特好明顯見你兩閘當翼咁打咁進取 真係一心死守打反擊 又真係守得好好 隻隻都各施其職 熱刺入個粒都係-6地入

馬後炮咁講句 如果好地地踢返4人防線 防線冇壓到咁前 而咁樣令對手冇泊到架大巴咁實 後場冇塞死咁多人 會唔會咁樣熱刺反而容易攻得入肉啲呢？

Btw尋晚個場冇以往失分咁嬲
熱刺整體踢得唔算好差 又冇邊個爆炸失誤導致失波
肥普換人差不嬲都係 不過尋晚比我任換我都唔識換

同埋屈福特真係踢得好好 失左波個段時間谷個下氣勢 熱刺班人當堂9都縮
（又係之前屌冇大佬隊長臨場屌醒班波既問題

屈福特真係踢得好好！

記得上季Kane做親隊長既波都無乜好結果

冷靜完一晚
望番尋晚嘅bench，進攻嘅得老蘭一個，勉強加埋winks
換埋rose 搏後上都
係應該早啲換，未追番之前果斷換走3米/BD 打一打斷人地氣勢先都好

球迷黎講熱刺算唔算最垃圾？

唔撚屌走條痴線佬嘅後果

老生常談
我哋好多時一處於劣勢就冇plan B
尋晚冇son冇lml得個雪到硬晒的老蘭

想問下光刀仲係咪喺度？

題外話

熱刺唔買人

點解連借用都唔傾?

感覺big 6唔似意/德球隊咁多借用

你又講得岩
我地對上一個借嘅人係邊個？ 真係無印象

以前係借得多D 今季車仔都算係’借‘左高華錫
有D球隊比較有錢好少借人

借既都唔方好得去邊

做Bench warmer 都好

傷病潮時出動

可能唔係無借
係借唔到好既
好既人地唔借
普通既借黎無謂
不如比後生仔出下

可以用果D借走晒啦

呢個post 嘅標題 我自己就麻麻地

搞到我地好在意利物浦咁 其實自己做好自己咪得 起碼表面上應該係咁諗

琴晚買左4.9 主勝嘅巴打應該請返餐喇

講到隔離post topic好好咁

我冇理人地個post topic 係咩 亦真係唔知

我只係唔想自己熱刺個post on9埋一份

人地on9 唔代表我地要on9埋一份

講到好在意利物浦
對手黎 唔在意不如直接送三分
如果今場表現繼續 送三分比我利五連勝有幾出奇

on9 就周圍都有
其實想點開咪點開
好過班痢,其他隊做咩都唔關佢地事
我地post 波衫,鏝post 墨寶又要拎出黎話
痢成日以為自己好撚清高

又要爆負評 慘了

同其他球隊競爭 同出on9 topic 係兩件事

我一路只係話topic on9 冇講過人地topic點 亦冇講過唔需要在意其他隊（我話表面上應該唔好做到咁在意） 係你不停撈埋其他野黎講

其實個topic 都係想暗示我地對場波無信心姐

要幫脆講說話了(諗起打冷震)

都係嗰句 我理得班利做咩

我只希望熱迷冇咁on9

慘了 下場對我地 贏左就五連勝
今場表現就想贏人 人唔笑
開topic祝定人地贏波都on9

今次識波

又撈埋黎講 話你個topic on9 同咩今場表現就想贏人有咩關係 ？

不段加埋曬一啲我冇講過甚至諗過嘅野去defend自己

一人少句,對外仲好啦

咁等你講解下topic有幾on9

我提議大家集中喺自己隊波 唔係人地嗰度

好好地一個topic 你講熱刺任何野都好正常合理 但要提其他隊 我自己就麻麻地 就係咁簡單

呢啲野可以好主觀 冇啱同錯 我初初亦只係話我麻麻地呢個topic

只係你不段用我冇講過嘅野黎defend就顯得你on9 咩人地topic又點 咩憑今場表現就想贏人

講熱刺下場對手都唔得 sor囉咁

無事啦 Topic好小事
唔鍾意就快手推爆佢 好似上次個愛脆請留言咁
輸波大家心情唔好

又陰d陰d反脆

脆又引內戰

大家又中左計

反脆係13億人民嘅共同期盼
撐脆係香港無討論空間
任何人煽惑或鼓吹撐脆都係由不懷好意嘅外國勢力挑動，意圖分裂熱狗，係唔會得逞嘅

快d推爆去 呢個po負皮多到

反趣了

唔好嘈啦，脆on9就大家都知，一人少句，下個post再改

btw，想問下主席同森林巴，未有icable同now之前係香港點睇波？

邊個朝早唔蒲頭好可能係中學雞

緊係睇廣東體育台

人地未撚做晒暑期作業驚緊呀

Jxan Fxyth

要罰留堂啦

錄播 精華為主
再早期好似要靠有人翻譯體育雜誌

琴晚咁輸法已經唔知第幾次 真係講到口臭 三中堅冇快閘真係唔掂

似係

你指廿幾年前？

十幾廿年前我都係睇明珠台每星期嘅英格蘭聯賽精華 同間唔中有嘅直播睇波

其實當年80年代尾90年代頭 Internet未普及 邊可以好似而家咁跟外國聯賽跟得咁貼

黎左熱刺之後左邊完全冇進步既BD

跪都有進步

要反BD了

尋晚場波真係抵輸 但冇之前咁嬲咁谷氣
不斷強調屈福特踢得好好
戰術 士氣都贏哂

不過趁大賽前輸場波都未必係壞事 等班波下場出返120%奶力去踢 同時暴露下弱點可以針對改善
最典型就係一出山神打三中堅就有失波 希望下場唔會
同埋bd真係0作用咁制 打痢搵佢守salah等於自殺

隊波最大問題係越攻唔入就越緊張
同埋個勢係對面到既時候中間無人控節奏,亂晒

最大問題Kane 無貨就收皮

我贊成對面係踢得好好 但輸自己成份大啲
不過輸左會針對弱點改善？
下場都只會一樣

繼續攪住契仔

大屎忽問題大啲 攻守都唔掂

龍門傷左 呢場唔計

3米變2米

所以臭+肥花一定好過脆+bd

唔止2米視野啦
尋晚都起碼幾球比人逼到訓係度比返後

help push

奥利亞對屈褔特連後備都冇 睇黎肥普對佢未係太滿意

講身體質素 緊係奧利亞好 但平時操練表現同戰術執行 真係肥普先知邊個做到佢要嘅要求

實際就真係得肥普知
但齋睇牌面一定臭作用大d

係 好莝想像個陣點追愛隊

九十年代中期 香港先開始出現正版波衫鋪 嗰陣第一次見到見真嘅熱刺波衫嘅感覺 難以形容

而家就好易買到lu

肥普戰術係靠兩閘推前拉邊提供闊度
呢個前設已經令到trippier同ben davies打得幾好都唔會超越到前季既walker同rose
賣walker買aurier頂 呢個如意算盤打唔響
rose又打唔返起
頭痕...

尋晚谷氣到瞓唔著添

其實嗰陣點解你會鍾意熱

我開始睇波已經有now同icable可以場場睇直播，後少少仲可以上網睇，真係好幸福

波衫去nike就買到

因為熱刺歷史以黎一直都係踢進攻足球

加上細個鍾意安達頓同班比 所以就捧熱刺

收起阿里，操起艾歷臣先係最重要

屌你尋晚未輸波前問題唔大
係心態仲可以進步
大力神其實唔差,比左幾球陰濕波,係前面柒姐

如果傾哥啞火 我地就好易收皮 呢個先係重點

eriksen浪射狗
罰球又唔知斬去邊

輸呢場之前 見到前面有lucas進攻多變化咗 後防有番toby又穩番 原本係有啲期望

留意返 尋晚我既表現係第二好
不服來辯

公道講句，昨晚輸兩球都係死球黎，根本唔關山或者三中堅事。重點係我地講左幾年的死球防守。

森林哥你幾多歲？

80年代睇波應該係老前輩

尋晚三中堅係無必要
寧願多個中場幫手搶波

隔離post叫一盧永逸
下個post名有著落了

其實仲有一個被忽略嘅combination
左奧右脆

三十中

冇咩前唔前輩 都係睇波啫 總有人老過其他人

@洪七公

Kane同摸奶今場好似唔係幾夾咁
各有各進攻
同埋估唔到大屎忽個態跌得咁快

100%同意

我覺得係kane跟唔上就真
kane同alli係同一個節奏

妹妹下既節奏

son + lm

咁森林巴波齡D，我最初都只係睇tvb英超精華
有線播英超我先真正睇足一場熱刺

就好似抽籤個post咁
係要加人地隊個名落去on99咁
雖然知脆冇諗咁多

你咪又係同佢一鳩樣咁戇鳩

進攻直情學哥狗個套左閘收入中間左翼拉邊 還掂bd進攻=0

科到依家都未出現，係咪比人捉頭髮

依家係左閘拉邊啦 用文迪之後

師兄應該好細個就睇波，我中5年開始睇，睇左十年咁大把。

中一開始睇 不過後來去咗美國讀書就睇NBA多 畢業番香港又睇番足球

mk仔俾人捉頭髮唔出奇

搶中場就要出埋dier 或意粉，丹比利唔可以一個咁出，佢主要係控場，硬度都要有幫手。

最傷咪係Kane個球2打1 , 傳撚左俾人囉

我知呀 用佢之前個套就啱

屌你地喇 同緊女朋友一齊仲上咩連登
失禮死人咩

同女友一齊都上連登 佢都唔敢唔高興 先至係真男人

DSE口試題目：中學生應否談戀愛？

兩方互相尊重
習慣兩個一齊個時都唔玩手機

3點半時段先上水
仲唔係放學?

開學所有開學都放早喇
聽完校長條8婆廢up就走得喇

嗰球如果Kane同lm 調轉位就fit喇
好可惜...

why not 一齊上

呢個真 lm成日偷到個波之後就一係硬爆
一係就冇人比波

太多低汁野喇

呢球見到KANE ON9 , 我已心感不妙

唔係考完dse嘅話
repeat ??

屌你地咪尾我考dse

岩岩放學
今日比老師調左我坐最前 無得趁機會同女仔傾計 哭了
btw仲未做哂暑期作業 聽日就交 典算

生得最矮咪坐最前

玩玩具會唔會高d

打返四後 對閘做返好防守
用對翼拉邊好冇唧

sor 我由細到大都係踢波大
都有185高

用盧卡斯同孫打翼，加大力神打中間最好。

alli 會同 大力神 搶位

...............kane...........
Son........Eriksen....Lucas
.....Dembele...Wanyama....
..Rose...Jan...Toby....Crazy
.................Lloris.............

暫時最好一定係咁

問題就係唔會唔出dele同dier

he he孖寶

真 球迷陣

son狀態閪到咁都叫暫時最好 寧願用屌你好過

臭左脆右囉

科得179，咪鳩吹

屌你出場機會仲大過dier
之前有巴打講得岩 如果alli上年冇停三場歐聯 結果可能會好唔同

佢有一定作用 但耐唔時變下唔係壞事 特別係佢狀態麻麻踢得差個時
不過我就未見過Alli冇傷冇病 冇停賽情況之下 肥普會唔出佢 除左足總聯賽盃

我真人有185

#thfc Spurs confirm they will play Man City at Wembley on Monday 29 Oct – a day later than planned – and that all three Champions League group games will take place at the national stadium.

係擺大頭有前無後，足總盃1-4輸愛華頓嗰場/真係樣衰之極。
鐘意得病君係有一定taste。

只可以話熱刺係神經刀
遇強越強
不過我就係鍾意呢對波夠激情
令人難以捉摸
你好想要
但係要唔到
就係呢種感覺

屌你老母下場要打死利狗出番啖氣

仲想話你講得幾好
止到頹就夠

即係球會依然沒有主場

wembley again

今場輸都好，起碼下次聯賽盃對屈仔唔會輕敵，否則連盃仔都唔洗諗。

我諗其實今場我地都無輕敵
不變始終都係太單調嘅進攻板斧易俾人守死

今場唔係輸輕敵啦
次次打屈 班人都落哂力

話說Avb巴打 gel頭有咩髮泥推介
自然啲 唔洗太硬身的

點解會問我

Morris Motley Treatment Styling Balm冇得輸

又扮女人

因為係髮油個post望到你
岩岩又就用完

各位都係跟蹤狂

打屈仔而類高Q大棍的球隊，應該用番力量型。但昨晚竟然中場得一個老屎忽叫大舊，Dier wanyama 就唔出。

上連登真係好危險

仲唔捉到應一應你扮女人

扮女人，定搞基
記得佢講過睇完波同條仔咀

spurs lgbt
每個人與生俱來都有自由戀愛及婚姻既權利

扮女人咋

隊長咁都有提名

世界杯派膠仲歷歷在目

之前咪講過

熱狗咁多痴線佬

唔癲下解悶點得

今次支持你
唔on9點推post

扮女人同on 9 係2回事黎

唔好hey0脆啦
有人肯做 on9 很好

痴撚線
大家真係睇緊同一隊波？

我都睇到r哂頭

痢氏春秋執左

遇強越強應該係平行時空嗰隊

遇強越強應該係紅色果隊

一場果場就係上星期對獌？

咁同AVB有咩分別

唔講都冇留意輸咁多

avb
6-0
5-1
2場都失11球啦條傻鳩

呢個係away啫 home高d既

盃賽都輸唔少
btw 中學雞又唔係到

而家係2W
對上係away對曼城， lamela一入場就直線助攻eriksen贏2-1

TB

放lunch都唔玩電話

away其實隊隊都唔會高得去邊
係我地低啫

最撚緊要一場過果d輸鳩晒

可能上堂玩電話俾老師沒收

重有上年作客贏車仔

係， 所以副圖都有一段歷史了

作客曼個場係14/2 大力神生日
唔是講笑個球直線lamela比得超靚

希望今年再贏多啲 唔貪心 贏得1-2場就心滿意足

PES 不了

點解佢出到波衫？主席又食兩邊茶禮？

遇強愈強嘅話上年就炒鳩鏝啦 駛比人強姦兩場咩

脆既惡夢

似係Patch

啱，主場唔只高啲，算好添
但講到佢地遇強越強
我就不敢苟同喇
點都好啦
大家都想隊波改善下啲作客成績
同埋唔洗做主場狗

宜家見到辛尼都腳軟

點解你地咁掛住我

我對完佢愈踢愈好
佢愈黎愈柒 無堆正選
代表咩

代表人地唔洗用sane就可以撚到你仆街

冇主場仲想做主場狗

如果今季脆無比鏝任何一個人撚既話,我一世迷脆

跟

gun

一蚊跟機

無得唔跟

出aurier咪得
大家迷定都得了

現階段唔認為肥普會出crazy 囉

send呢個post比肥普睇咪得

toby 女出世了

係咪好cute

打強隊主守出crazy弱隊主攻出脆就fit哂

世界門將
古爾圖斯 洛神 舒米高
照牌面睇似係洛神拎

熱刺fans固然想自己隊有人拎獎
但呢鋪真係

世界盃加持

三家家奴而家有皇馬宣傳， 難講

面仔紅紅

呢條25仔狂刷鍠鞋係咁踩軌反骨到好肉酸

呢個sure啦

I love dad, dad loves me

幾時同肥普正式上契

上左啦

不嬲叫Dele Pochettino

如果下場對怨婦我有正選踢
我改名做RoseMa
日日比你地丁

rose ma不了

不能同意更多

屌你-普捷天奴

spursofficial

粒墨

Tottenham Hotspur failed with a €40M move on transfer deadline day for SSC Napoli midfielder Amadou Diawara.

Spurs could now return for the 21-year-old in January. (@CorSport)

次撚次都最後一日 比你次次成功咩on9

呢個都算係我熱名叔黎，19歲到宜家

踢法堅似大屎忽

40m 以光頭佬黎講都大手筆

如果跟expected points排

合情合理

lemina,杜哥尼

lemina不了 除左中場突破 其他都越來越一般

算啦轉會新聞當行街啲街招 行過望一眼算9數

維拉柏豪
轉會窗開即加盟
世界盃開鑼即加盟
世界盃後即加盟
美國之旅前加盟
轉會窗完前加盟

屌你老母簽個人都搞咁耐 仲要係英冠妖人咋仆街
前排日日上黎屌利維老母 好地地放低左轉會窗既傷痛 又post出黎辣返著把火

求森林巴出黎安慰下

其實啲報紙好多都係9up 你真係無謂咁認真

我見車仔討論區有呢張圖 講解邊啲傳媒嘅轉會新聞較可信 雖然未必可以完全套落熱刺度

但都可以做吓參考

專報熱刺嘅Alasdair Gold, Dan Kilpatrick, Ben Pearce 咪可能係我地嘅Tier 1 source

我對傳聞都麻木了，最多打下丁算。
始終一日未官宣都唔係真。

體檢完都可以走就知未官宣都唔係真

下場會唔會有可能有son
son kane lucas
alli eriksen dier
v5 sanchez toby trippier
lloris

咁樣出仲好
其實如果兩隻左閘都咁西
不如兩隻都咪撚出

熱刺version

我都已經唔係全部新聞都j
當然一定係官宣100%準
但當bbc skysport出得 大家都當左7-8成以上
熱刺都有skysport 既close to xxxx
最後都係不了了之

暫時唔好再提轉會 留返31/1/2019先傾啦好嘛

英國脫歐、新球場超支、命名權搵唔到水魚
冬季轉會窗點會買到人

今個post 係咪最多負評既post

同利有關既post不嬲最多負評

舊年贏利係crazy打左

真係好撚小氣 咁都要入嚟比負評

Juan Foyth has been left out of Tottenham's Champions League squad again.

Georges-Kevin N'Koudou is also not in the Champions League squad

Tottenham A List: Hugo Lloris, Michel Vorm, Paolo Gazzaniga, Kieran Trippier, Serge Aurier, Danny Rose, Ben Davies, Toby Alderweireld, Jan Vertonghen, Davinson Sanchez, Eric Dier, Victor Wanyama, Harry Winks, Mousa Dembele, Moussa Sissoko, Dele Alli, Christian Eriksen, Heung-Min Son, Lucas Moura, Erik Lamela, Harry Kane, Fernando Llorente.

熱刺仝人祝科重考DSE順利

熱烈地彈琴熱烈地唱

[center]
熱烈地彈琴熱烈地唱

得22個？唔係有25個quota 嘅咩？

Nation trained:
Kieran Trippier

Club trained:
Danny Rose
Dele Alli
Harry Kane
Harry Winks

非本土已經滿咗17個 再註只可以註本土

世界盃難打既得兩場，佢都可以有一次派膠輸波

有冇人知巨巨點？ 又冇number又冇賣

脆is on9

傷緊

堂堂荷甲神射，竟然連number都冇。

水貨到無人肯接手 無計

主席：買英撚貴又唔化算，買外國貨又出唔到歐聯，唔買人最好啦

如果買到柏豪同Cook 就好

我入去利狗po迷la迷軒都要俾人屌
所以佢地班撚樣根本就痴撚線
唔可以俾人講，同未生嘅bb一樣

Dier 唔係 nation trained 咩？

Dier士砵亭喎

sporting青訓

我地迷脆都比人屌，仲有個比人屌到痴左線改埋脆既名

因為你係曼聯名宿---奧雲

迷脆既會員是最高質的

熱刺生日快樂

[url]
反保黨出黎講兩句[/url]

基蘭·約翰·特里皮爾（英語：Kieran John Trippier，1990年9月19日－）是一名英格蘭職業足球運動員，司職後衛，出身曼城青訓系統，現時效力英超俱樂部熱刺。

2018年世界盃足球賽，特里皮爾擔任英格蘭的右邊位，並有著不錯表現，在4強賽面對克羅埃西亞還以自由球破門，不但是世界盃生涯的首顆進球，同時也是國家隊的首顆進球，儘管球隊遭到逆轉，但無損於對他在此次世界盃的高度評價。

收皮啦柒頭熱

邊個主人冇拖住自己隻狗呀

可能雜種黎 主人都唔撚想要

胡安·弗伊斯（英語：Juan Foyth，1998年1月12日－）是一名阿根廷職業足球運動員，司職後衛，現時效力英格蘭足球超級聯賽俱樂部熱刺。

其實脆又柒Crazy又柒，不如試科打右閘

ching平行時空？

人柒only

會員柒only

我果個時空脆比sane撚到咸左

-6

3:20

發現有隻真熱話我隊真傷變上庭

唔jer了 睇片好過

咁都叫wall

事實證明 呢度全部假熱

Juan Foyth - Air

真定假 兒子會唔會踢到斷氣

番黎一定無態
千祈唔好傷

Tottenham Hotspur have extended their agreement with the @FA to use @WembleyStadium until December 15.

The @PremierLeague could now force Spurs to remain at the national stadium for the rest of the season. (@MailSport)

下年都可以話球場超支而唔買人

主席好波

屌 西咸租倫敦奧運主場都係俾幾百萬鎊一年
富咸個班主話買起溫布萊都係報價幾億鎊
呢個豆腐渣大白象新主場要成10億以上

BREAKING: Jan Vertonghan has rejected a new 3 year contract at Spurs worth £145,000 per week. His current contract runs out in July 2019.

Jan Vertonghen: “My contract is expiring at the end of the season, but Tottenham have an option to extend it with one year. I think they will take up the option. We’ll see what happens.”

2020年就會冇晒比利時幫

連迷普嘅超人都唔想留

球會無未來

過埋今季32歲，opt 多年33

買de ligt 啦,不過人地都未必黎
諗起未來中學雞同ccv
一個有技術,但身型唔岩踢中堅
一個唔高,又大份,妝鈍撚到仆街
再加個水鬼升城隍既黑山
真係無眼睇

科瘦到哎，直頭唔啱踢波。

其實toby 不如教多D科啦,佢有潛質做技術流中堅
CCV 就等賣啦,杯賽都踢唔撚掂

點解熱刺青訓廢左咁多，以前kane 北非沙維果堆打盃仔都有信心，而家得winks 叫睇得下，但都已經22歲了。

笑到 科點撚樣技術流

以為fifa 盤扭數值好少少就技術流

又係平行時空 咁好難傾落去

其實大家係咪真熱黎架
有睇佢踢果D比賽佢都成日hold 住個波,過1,2個人推到上中場wo
咁都唔係有技術??

佢出場個啲都係對低組別 點可以作準呀
起碼都踢返次英超先啦

同埋佢以前踢攻中架wo
應該技術有返D既

清好波

你咁ON9,唔好以為幫你
講個事實姐

講身材 你地個winks bb咪同我一9樣
仲要矮過我 以前lamela黎個時都係瘦到傻喇
比少少時間我跟下力威先

比七公屌一年就會肥架啦

賣走哂

會爛菊花

說好的比機會塞浦路斯仔呢???

總結一下
脆：球員柒，會員on9
科：球員無人識，會員on9

Tottenham Hotspur’s amount of points gained in the first four Premier League games:

2015/16 - 3 Points
2016/17 - 8 Points
2017/18 - 7 Points
2018/19 - 9 Points

主席又羸

跟住d 比賽失返分就無意思啦

foyth ccv 真係無野好傾
一兩年都上唔到位既，只會慢慢消失

Ccv 可惜啲

真
青訓去到19 20之後 頂盡得2年 再上唔到位 都係賣

想做一線球隊好難唔用球星
好難先出到似kane 既球員

大師兄入呢球好有以前嘅味道

批準響mk don踢
Tottenham Hotspur will host Watford in the third round of the @Carabao_Cup at Stadium MK. (Breaking)

屌你主場

捷比亞：世盃四強嗰球 翻睇咗成百次

問題你防守又吾做足,反輸返,頂你~...敗軍之將,何足言勇😡

脆ching

自屌

仲以為分身account唔記得logout

我仲以為ON9脆自爆

其實下面果個先係佢

原來係bd長傳畀大師兄入波

有冇人講BD>肥花

bd躝喇屌

g持

Bd真係0作用 打痢實比沙拿無限中出
好在上年肥普都叫有返少少常識
夾硬用aurier客串左閘 起馬撞得同埋速度唔會輸哂

十年先出到一球靚既傳中
當年我地仲話好過shaw
已經人地傷完 踢出黎就勁

大家都係威爾斯左閘 bd vs 大師兄

上兩年係唔差既
只限於唔差

淨係記得佢對妓 傳中比kane 頂入
同-6爆過幾個人

科無資格笑人

bd換shaw冇乜可能 肥花換deal唔deal

deal

人地shaw打起左 要你肥花做咩

上場對獌見shaw都唔係好得去邊，唯一優勢係年輕幾年。

lucas 八月最佳球員

連唯一前場有態嘅都燈死

son又隊長
chur撚死咩

夠啦
英人 細幾年 肥普識用
假如有得換 實換

Shaw 控傳基本功好過玫瑰同賓

LM拎8月最佳

下面張圖好強國作品feel

保仔poster召喚

落十分鐘場就咁多畫面，請叫我荷甲美斯

好廢，d 盤扭係無作用

荷甲神射手響熱刺連number都無
響嗰邊屈機有撚用

垃圾濕手巾
淨係死扭左推右推
交波時間又錯晒

濕手巾係邊個

大家覺唔覺拉美拿上年復出之後硬左好多？

7公

Edwards = 濕手巾 (足球術語)是一個香港的足球術語，指一球員單人盤球企圖扭過對方多名球員，但結果又多失敗。意謂作無謂或過多的盤球動作，有貶意 = Rubbish

日日比人屌屎忽
你都硬啦

做佢隊友舉手都舉到無力

如果表現仲係咁 咁寧願用贊巨

Tottenham Hotspur boss Mauricio Pochettino has named his son in Spurs’ Premier League squad list which was announced by the club.

差唔多個個都會

真兒子
dele bye bye

施丹？

全部賣屎忽既行埋一邊啦

施丹應該係最離譜個個

個仔守龍驚波

son又炒12m ??

科踢中堅都避波啦

又學到野

熱刺啲野不嬲都係咁...

三米同超人條片睇到我幾撚尷尬

potm 黑氣石

呢幾日又傳買人

Tottenham Hotspur are now ‘pushing for £40million move for Ajax’s Frenkie De Jong’.

Mauricio Pochettino is a big fan of the 21-year-old and wants him to join Spurs.

疤都斟緊 點會揀我地唔揀疤
都係人地經理人鳩炒下新聞抬下價啫

咁揀我地又唔出奇，好似山咁。有年青球員會寧願打中型班都唔打班霸，因為佢地唔想做出租車。

佢賣仔喎

都唔同位，不過應該兩個都冇咩前途

《鏡報》報導，英超平均每場跑動距離最長嘅球員，係利物浦嘅占士米拿；而車路士陣中平均跑動距離最長嘅，係佐真奴！事不宜遲，我地一齊睇下呢項數據先！

10.阿里（Dele Ali，熱刺）
出場350分鐘，跑動距離45.636公里，每90分鐘11.735公里

9.比寧（Philip Billing，赫德士菲）
出場360分鐘，跑動距離45.684公里，每90分鐘11.421公里

8.韋斯活特（Ashley Westwood，般尼）
出場360分鐘，跑動距離45.892公里，每90分鐘11.473公里

7.杜高利（Abdoulaye Doucoure，屈福特）
出場360分鐘，跑動距離45.942公里，每90分鐘11.485公里

6.麥艾化（James McArthur，水晶宮）
出場360分鐘，跑動距離46.130公里，每90分鐘11.532公里

5.簡迪（N’Golo Kante ，車路士）
出場360分鐘，跑動距離46.221公里，每90分鐘11.555公里

4.占士米拿（James Milner ，利物浦）
出場337分鐘，跑動距離46.636公里，每90分鐘12.455公里（場均數據第一）

3.佐真奴（Jorginho，車路士）
出場360分鐘，跑動距離47.154公里，每90分鐘11.788公里

2.丹高士寧（Dan Gosling，般尼茅夫）
出場360分鐘，跑動距離45.154公里，每90分鐘12.025公里

1.艾歷臣（Christian Eriksen，熱刺）
出場360分鐘，跑動距離49.564公里，每90分鐘12.391公里

#體野

一個太獨 一個過份唔獨兼冇哂信心
但edwards係荷甲都一般

大仔都好似一隊左成年

叫大力神留力做波得唔得
跑到冇力開角球
唔想見到隻垃圾成日手指指

Marcus Edawards 佢波底，控波都好好
但係次次控都咁上下就停波做唔到一個Clinical decision.
身邊D球員都唔知佢想點...都係要身邊D 球員圍住佢踢...
可能踢細小小既球會會好D...今年去荷甲多D Game time 再睇下會唔會成熟D.

呢隻買到既話 我未來年年都幫襯熱刺官方買野
每年最少洗一千港紙（無巴打咁有錢 10黎都係買過兩件波衫咁大把）

原來我刺球迷余德丞終於出院

dickson原來係熱刺球迷

睇佢個款都知佢有做運動

熱熱波衫設計咁7，點買得落？

係今年件第二作客靚，對上果件要數underarmour 最後一年件主場（黑色斜間）。

under armour幾件都好靚

風紀帶？
好似係尾二嗰年UA
最尾嗰件應該係置頂post
會員Sonny_7左上嗰件

我覺得15/16同上季件third kit都唔差

深藍 金字金章金間條個件靚

其實細牌子仲比心機設計，而家nike 隊隊都一樣，轉左色就當另一件

今季波衫好差咩，我覺得唔錯呀，定我隻眼有問題

主場唔撚掂啫

近幾年最樣衰

有冇人會睇今晚英格蘭西班牙 呢d西波

聽朝返工要早起，波都未完場就出門口。

不了

我地早兩日仲FF緊Rose 換shaw ，點知今日shaw 就大傷。條友都幾冇運，成日做十字軍。

有無手足上過carousell

有人放熱刺舊款波衫

靚過aia好多

shaw 熱打19000 果場打得幾好

我記得佢比人好凶狠咁鏟過一次
大傷完嗰次就好玻璃

由超新星淪為一般球員

岩岩個場個助攻靚到

歐聯對psv個場 未傷之前佢冇咁肥

但其實佢當時已經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉
不過佢BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型
所以D肌肉線條未現到出黎

佢有講佢本身係肥底
身型點修都會睇落好漲咁

可唔可以問吓肥底英文係咩

People can say I'm fat but I'm built like Rooney – Shaw ready to silence critics
側面描寫

朗肥

People can say I'm rubbish but I'm built like Beckham – Trippier ready to silence critics

好尷尬

「落十分鐘場就咁多畫面，請叫我荷甲美斯」

新會然？

岩岩先醒起係決戰mk仔篇文

大力神

Me>大師兄

罰球都唔識射

淨係識射罰球

Lucas 最近好開心，成日上網講野，又話要奪冠又乜乜乜。其實佢知唔知自己上左賊船？

佢個人真係好單純

睇佢張張相都笑得好開心，好似細路咁

佢訪問都係淨係識講i am so happy同埋"好難解釋比你聽我依家咩心情"

題外話 LM既英文南美人黎講算講得好正

"I go to game by bus"

肥普英文直頭垃圾

都係

lml: pussy

睇番數據，SSK上年踢左47場，當中好多都打足90分鐘。條友勝在可以打好多個位，見佢中場中同邊都打過。

又有傳名叔 拉比奥特

由青年軍傳到依家
去巴去痢都唔會黎我地到啦

咪係 人地揀都揀有得拎冠架喇

而件正，後生有實力，頂大屎忽一流。

睇返丹麥對威爾斯精華 大力係熱打後半格哂咗啲

要怪就怪alli喇

An update ahead of today's training session: @dele_official has withdrawn from the squad due to a minor muscle strain picked up on Saturday.

He'll return to @SpursOfficial for further treatment, with no further additions to the #ThreeLions squad planned.

對利無得怪了

講左幾年大力神最佳位置係4231個攻中位，佢前插同派牌乜都有。alli就得無球走動勁，只係肥普成日想佢做新謝拉特先比佢打中。

兩全其美係比大力神打攻中，alli打中場中。

叫alli學下3米喇
前插完入禁區要諗成十幾廿秒先做到反應
係出面學下傳波算喇
又要得一隻右腳

其實拳王打中場中見到有進步既

dele alli打中場中好浪費喎
推佢上去踢輔鋒仲好啦

Alli成日打反擊做唔到判斷，搞到中斷攻勢。

輔鋒有lucas 仲好，仲快同靈活。

再者，最佳陣4231根本冇輔鋒位，又或者佢目前個位已經近輔鋒。

佢再冇進步英撚兩年後條中場線真係係咁先

我會認為dele 最佳位置係LF，專心走Kane 身後入涉同幫Kane 拉空位

——— Kane——-
Dele ——————
——Eriksen—Moura
—Dembele-DM—-

但咁其實係同son 撞位

dele 同Eriksen 一定前啲好啲, 尤其dele, 貪佢插嗰下
Eriksen 熱刺打後, 係因為無中中識向前傳波Winks件文員唔計, 要佢做臨記,
Dembele 又退步, 令到eriksen 要番後幫手,

當肥普前場打4個人, son同lucas 功能最似, 可以輪換. +kane, dele, eriksen 就ok

lamela番屋企扑野

FIFPro, the worldwide players’ union, and FIFA have announced the 55 names in contention for the FIFA @FIFPro @World11 2018 🙌
#FIFAFootballAwards
25000 professional footballers in 65 countries have voted
熱刺有兩個人獲提名, 試找出除kane外另一人

唔撚係掛 垃圾都入到

啲鬼佬係咪盲咗

忍唔住負皮左

見到脆都嬲嬲地
但見到馬迪， 保方有而oblak, 隊長無
就算啦

我都係

有火

無洛神？？？

後面果個成個宦官咁

佢好過上面5個邊一個

又似on9仔 又成日手指指

真，世界盃用屎達寧打10號仔

其實而幾場lucas 個位同本身技術特點同屎達寧都似。同樣係夾kane做支點，自己就有好大空間同自由去揀拉邊定埋門。但lucas 好好多

buffon 上季算數啦

老老豆豆達屎上年都好撚廢啦

達史迪根上年好廢咩?

達史又勁過hugo嘅，

達屎廢 係咪無睇波
上季巴成條後防靠達屎一個都叫廢

洛神上季點都好過迪基亞排，又有世盃加乘

世盃全世界都睇到佢柒啦

lucas因為撐一個鳩嘅巴西政客俾人屌緊

似乎仲衰過taarabt
taarabt都有遠射啊..

點解英撚永遠唔可以有技術又用腦

Taarabt條撚屌

Tottenham monitor Leicester left-back Ben Chilwell with Ajax midfielder Frenkie De Jong also on radar

荷甲D中前場,有D怕怕

Eriksen

VDV都係

簽到呢隻de jong
我寫我愛利維係我屎忽再自貼上黎

無睇過佢
真係勁？？

不了
呢度除左7公 無人對男人屎忽有興趣

屌你傷撚左

唔好借家二招sp

南閘話對利出到

好似話minor
有機星期六出到

搵佢打中場中，頂大屎忽。佢天份同體能都好過細屎忽好多。

之前施安迪莊同佢細佬又係吹到好勁

D de jong 踢英超都麻麻

我覺得屌你d技術太粗糙

We’ve got Kieran, Kieran Trippier~
I just don’t think you understand~
He only cost 4 mil~
He’s better than Walker
We’ve got Kieran Trippier

咩教會呀師兄

同埋啊里咁撚衝動同英雄意識
佢踢大屎忽個位就一定要2個人逗住佢

肥普今年收佢落中場少少但佢強項係入攝 再咁搞法同佢老死dier一樣變到四不樣

大屎忽個位已經係負責逗人
又要多兩個逗住負責逗人嗰個

跟原本啲傳聞如果想轉433
咁alli可以踢大屎忽個位 側邊係大力神/winks
淨番個個咪Dier 雲耶馬

最緊要定到型

東方閃電教會

son幾時斷氣

踢猁睇黎佢都無力正選

vdv同holtby真熱

好慘

like個post就真熱 唔怪得知呢度要貼波衫

有咩慘

中學雞唔識英文

冇睇到d tag
好on9
原來佢自己都知

Tottenham Hotspur defender Toby Alderweireld on this summer's transfer rumours:

"Everyone was saying everywhere that I absolutely wanted to leave Tottenham. That's not true.

"This summer, I quickly understood Tottenham wanted to keep me." #THFC

真心/補鑊？

續約既 我飛去幫toby含撚

似補鑊

呢度好多gay佬
一時同lamela玩屎忽
一時又自貼屎忽上黎
一時又幫人含撚
仲有個勁到玩毒龍鑽

撐得熱好極有限

我大你 貼錢幫toby含撚

幫埋利維肥普

有無人而家方便整gif

son

咁廢都整

係咪比左個波人

男人最痛:(

Danny Rose wins the Man of the Match award for his performance for @England vs Switzerland this evening 👏 #COYS

贏得個1-0

不過睇死肥普照出賓同脆 比沙拿文尼中出一百連發

原來賀治比自願減薪同漢堡降班德乙，佢真係好忠心。

我熱唔賣辣殺

賣走脆 就可以做第一個垃圾

似賣走你快d

其實點解唔借佢走？？？
廢到無人要？

我打歐聯頂山狗

CCV 條傻9 國際賽踢緊正選

條友唔錯，好有身位。係唔知點解唔用佢

屌u踢足全場clean shit呀

做左D咩

成班rubbish互含

u and foyth

#USMNT:
👍🏻👍🏻: Miazga, Carter-Vickers, Green, Adams, Antonee, Steffen
👍🏻: Moore, Weah, McKennie
👎🏻: Zardes, Wood
👎🏻👎🏻: Lichaj, Trapp

發覺某會員表現好左少少就扮大袋

英文字個D呢

法國某會員玩完毒龍鑽之後成日jer住我

Sorry 囉

FIFA 19好唔真實
居然有熱刺新球場用

會唔會踢踢下水浸要腰斬

會唔會依家lock 左
真係開左先有得係fifa activate 個球場

toby 上季打少半季今年連85都無

DLC 加錢買

fifa老細係利維一定會咁

3800名工人兩班，算上加班，熱刺每週為這些工人支付約380萬鎊薪資，而上賽季，熱刺的球員薪資支出為每週240萬鎊。

主席第一次輸

難聽過粗口
起好未啊光頭佬

成功靠大家
但幾時係成功
就要靠大家課金喇

熱刺=熱血公民

利維=黃洋達

都係光頭

Lloris fined £50,000 and banned from driving for 20 months after admitting drink driving. He was twice the legal limit.

突破盲腸

大家今季課左金未呀
我就未課喇

永不課金

今日出 fifa demo，有熱刺用

可以開機了

都冇新球員 開返fifa 18咪得囉

有個不存在的主場呀

臭同傻尻科多咗真樣

科都要真樣？

係咪著校服？

Finally back
對利1分鐘都唔好出， 抖夠對國米

佢兩場友賽都幾乎打足

話說禿盧係twitter支持極右候選人之後 都幾多人不滿佢

我>ccv

邊到有得down 點解我搵唔到

得1

食塵喇 有排你追
你返黎英超再講

上網睇到

我唔係針對你
我係話在座咁多位
都係垃圾

羅列斯 出唔出到

TEAM NEWS:

👤 @dele_official (hamstring) unavailable this weekend.

👤 Hugo Lloris (thigh/is banned by Poch Dady) unavailable and expected to be out for several weeks.

👤 @JuanMFoyth (thigh) returned to training last week.

👤 @MoussaSissoko (hamstring) expected to return to training next week.

👤 Vorms will start vs Liverpool

馬會開熱刺受讓平半
凶多吉少
買定對面定下經先

對家上樓好機會

上周屈仔下盤推落去

Fifa demo竟然有熱刺
光頭佬又贏

屌 可唔可以出 gaxxxxxxxga 呀

vorm唔止456
789都黎

vorm 其實一般撲救都ok，但條撚樣所有角球 set piece 永遠唔出營企係到做靶 最大問題我地防守其中一點最撚弱就係防空

Tottenham Hotspurs 4 - 3 Liverpool
Van Dijk 3’ 14’ 23’
Trippier 47’ 63’ 66’ 90+5’

唔好ff太多啦
傷身呀

係og

作客都讓平半 訓身客贏完錢買波衫把啦

Fifa 19
隻claim 拎高波飛9丈遠

感覺今次要俾湊莉久789了

個盤真係

入客其他

Ali出唔到，對利物浦可以出左son右mou

呢幾場lucas都唔算打右翼 打輔鋒 當佢史達0咁用

真係唔知聽晚咩陣 不過冇alli真係好事黎 試下唔同變化

456is ready

vorm上季部分戰績
英超出得一場， 1:1 修咸頓
杯賽俾westnam反cup 2:3
再俾曼聯反cup 1:2

今次cup 都唔洗,比人淨勝5678球

之前都仲好穩 呢兩年好似跌晒watt咁

聽晚做假熱

硬撚晒啦

隊波廢出咩都比人反杯架啦

點解你地場場都咁撚灰

真熱係咁嫁啦，熱刺有邊場會贏硬

Kane
Lamela Eriksen Lucas
Wym 3m
Rose 4,5 脆
Gazza

加油呀

現實
10
23 27
33 19 15 2
4 5 6
13

灰黎做咩

你見到0-7有幾多正評
我話4-3比幾多人負評
你就明

10 27
23 11
8 12/15
3. 5. 4. 2
13

有線有歐聯

[COYS - 唔順超咪黎溫布萊炒我地456球囉 陰啲陰啲比負評嘅全部都係垃圾]

皮是我負的

屌下個po me開

不了 連foyth都勁過you
rubbish

G持
搵人㩒住個痴線會然唔該

ccv快開

開定先啦條痴線佬又搶住㗎啦

反趣之路永遠不會獨行
牛清睇到應該好安慰

真熱係會咁..

係？
我都真熱喎

你係少數樂觀既真熱
傳統不嬲一日未吹雞完場一日都唔可以話贏

🗓️ #OnThisDay in 2013, Iphone X made his Spurs debut! 👊

#COYS

撐隊波就正面d

無左舒活之後好少覺得灰

熱刺係中下遊 熱刺係中下遊 熱刺係中下遊

痢記遇強愈強 遇...

死熱狗又燈 信唔信我地mon po猁公海出po聲討你

一陣成班人黎怨你

今場支持柒公條女正選

溫馨提示
客其他40 倍

Overground 一出見到都好地地，好似幾靚咁

行多兩步開始覺唔妥

再行埋去park lane 個邊

屌你老母利維根本就未起好！呃鳩左我過黎

真係咁岩

二位相遇下先啦

開頭話差啲消防未搞掂 根本昆鳩人

肥普有時會出人意想不到的陣，仲得到好成績，好似之前放棄山而出toby。希望今場可以見到新龍而唔係雪到硬的vorm

Mauricio Pochettino on Tottenham Hotspur midfielder Harry Winks:

"Harry has the profile of the perfect midfield player. His characteristics are perfect.

"When we talk about midfielders like Xavi and Iniesta, he's like this type of player." #THFC

熱刺美斯後又有熱刺沙維

讚親嘅通通都無好下場

有冇巴打覺得winks吹大左

睇得出佢有個sense去分波
但佢其他deep lying playmaker要有既野跟唔上
防守唔識企位 俾波唔夠準繩 腳下功夫差

唔覺

其實好on9
邊有勁既 deep lying 係由細開始打
個個都係轉型出黎

腳下功夫又唔算差嘅

英格蘭既青訓無可能出到deep lying

太耐無睇佢正選
comment唔到會否成才

係 但我覺得最緊要佢要train勁d個身型

我覺得佢有啲潛質嘅
sense都還好
同意身型一定要操
對抗性唔夠
但現階段吹到佢似沙維小白

試下唔好咁玻璃搵一季全勤先啦

咁又唔洗既
摩迪都係細細柆

winks係3m接班人， not大力巨接班人

叻啦叻啦你話咩就咩啦白痴仔
你影衰曬Trippier

ching hoball

又畀呢個白痴樓主開咗post等我快啲推爆佢

我幫大家推

Rose國際賽攞mvp， 能否搏到肥普信任？

熱刺沙淮去左04啦

Winks係熱刺小白(臉)

咁科呢？

型

試想像下 bd vs沙拉

聽晚場波熱真係
中場輸晒
前面幾個都冇態
後面2閘
龍門重要冇埋隊長

all in客其他是真理

利維估陣容@20180914 19:30 PL Spurs v.s. Liverpool

TEAM NEWS:
@dele_official (hamstring) unavailable this weekend.
Hugo Lloris (thigh) unavailable and expected to be out for several weeks.
@JuanMFoyth (thigh) returned to training last week.
@MoussaSissoko (hamstring) expected to return to training next week.

都講左好多次, 但我諗肥普都係唔會改.
"唔好打高位防守, 改善死球防守"
尤其是聽晚之後英超有VAR (不過好似唔係每場都有),
唔知會唔會好似世界杯咁多左罰球

陣容上都係暫時打4後衛好過3中堅
防中Dier 岩岩打完英格蘭，諗緊意粉可能復出...
Dele 傷左, LML 比較爛打, 係中場中搶波加推進.
Eriksen, Dembele 都係留係中場搶波加控場.
前面留Kane + LM 逼搶就夠.

Come On You Spurs.

出son算啦
btw 幾時話加左var

隱藏var試15場，var 睇完唔會通知球證，下年先真係用

今晚贏到 我以後唔開post了
唔係既話都係做post霸算

牛清係颱風po比人block

你就真係比人吹大左

笑到

今晚收硬皮
但都求你唔好開7post

氣象撚

氣象撚仲衰撚過脆皮

入去睇個風幾時到 成班on9波台狗阻撚住曬

自己去天文台喇 係連登睇冇用

你睇下隻傻西係入面講咩先

邊個

自己去溫布萊啦 係連登睇無用

見佢哋好似好pro咁

自己去皇馬啦 係熱刺踢冇用

咁都有人盲撐

1. 個傳中好靚、 脆啲斬波真係好靚
2. 張圖你係邊搵
3. 角球斬過左近柱先係關鍵
4. 想屌脆自己去倫敦啦屌你老母
5. 自己上網 Google 啦
6. Show Blocked User - 洪七公
7. 想知再講

清高汁

終於收到了

貼波衫 假熱

希望肥普有睇白禮頓打利個場
有本說明書係到遮好線唔好迫咁緊等反擊就得

拿拿林推爆佢

幫手一推

唔好ff肥普會變啦 要play our philosophy

今晚應該又要靠黑哨先拎到一分

後面件toby

R聯

O:-

好靚仔

有件綠色地圖作客多左，細碼普通版，有冇巴打有性趣

呢到好多矮仔
你問得岩

幾錢？

未撚收過馬會錢 最後$20等收錢

@科 @ccv @脆 @winks

如果ua個陣 185都係要著細碼

Rose仲未識google
Foyth 1.87m
CCV 1.85m
脆 1.77m
Winks 1.76m

丹尼爾·李·"丹尼"·羅斯，是一名英格蘭職業足球員，司職左後衛及邊鋒，效力英超俱樂部熱刺。 維基百科
身高： 1.73 公尺

基蘭·約翰·特里皮爾是一名英格蘭職業足球運動員，司職後衛，出身曼城青訓系統，現時效力英超俱樂部熱刺。 維基百科
身高： 1.78 公尺

估唔到winks仲高過肥花

希望個留言可以貼堂

呢兩張下次放第一頁

究竟今晚go pro可以激情慶祝幾多次呢

升龍拳

出陣未

7min

推

迎接被456

左賓右脆被沙拿文尼中出100辛連發

如果vorm就789啦

[COYS - 肥普鬥高普] 熱刺球迷吹水區 86

推推推

感覺到今日會係牛清大勝利日

一陣連熱刺都要感受被風暴吹襲啦

照道理都出硬佢了
789 789！

1 min

出vorm可以瀨佢黑氣石
唔認隊波廢

推
硬推

關咩事
輸波肥普講個D野黎黎去去都係個幾句

789 ready

Rose幫幫手拉實沙拿

winks

今晚有得睇脆出醜

三防中？

Winks Dembele Dier

Winks dembele

我覺得係鑽石442

後備真心無需要3個後衛咁多

似係大力打中場個個 winks唔好令我地失望

無人放

winks爆撚硬

還好啦 對面反擊勁
Winks起馬跑得

路撚迪

巨巨

對面中間 miller 老母 基達
隻隻都搶得咁
winks比人 hi下就冇喇

拭目以待

dier同大屎忽個樣準備去開片

唔係三中堅啊屌你老普

Dier俾人打身後

Dier係度一定係啦

兩閘醒定d咪撚沖上去

又出vorm

好想肥普比機會加沙力架試下

push

係鑽石442喎

唔係讚石呀？
winks 3m wow

無野了

似442 多

#thfc Looks like it could be a back three. Dier was wearing one of the pink centre-back bibs during the crossing drill, and playing between Alderweireld and Vertonghen.

789 confirmed

Dier踢3中堅中間=可以瘋狂打身後波
456456456

熱0:4利

痴線，肥普要炒了

_場不勝
必炒肥普

唔知出dier做乜
係中場又搶唔到波
1下發夢就比人打穿
個人又頓
反擊靠佢長傳解圍?

如果真係踢3中堅我寧願出d山
起碼跑得快d跟到果3隻

死開啦垃圾牙膠狗

利申:10年雷狗

curry = 3分 = 贏？

.

歡迎進入七公嘅思考領域

lm

curry>labron (猁股東)